【投資七位數】可嵐開舖寓工作於娛樂 魏駿傑唔介意做變態佬

魏駿傑、林雅詩及布偉傑夫婦，今日去到錦田出席可嵐經營的糖水店開幕禮，老闆娘可嵐透露今次開舖是無心插柳，全因自己住在附近，閒時會煲湯水及糖水請街坊及店舖老闆飲，有次剛巧這間茶餐廳老闆吃過糖水後，便提議茶餐廳每日收舖後，改為糖水店，可嵐經深思熟慮後接受提議，並投資七位數，她說：「已經試業咗個幾月，以港式糖水為主，我不停鑽研古早味紅荳沙，都有一定心得。」
鄰近屋企，可嵐指囝囝也經常到店內，或者因她前夫是經營飲食業，囝囝對茶餐廳有份感情，今次開店囝囝都非常開心。糖水店亦化身為可嵐busking埸地，差不多半個月便舉行一場，吸引不少捧場客，她表示可以寓工作於娛樂，問到現在有沒有追求者？她說：「有，但首位係放囝囝先，之後係努力賺錢，我一個女人仔賺錢能力唔高，要付出二百分努力先得。」
魏駿傑表示跟其中一位老闆是老友，因此到賀。本身也有經營飲食生意的他，指生意主要在大陸市場發展，原先計劃間中客串拍戲等退休的他又透露，最近拍了一套內地電影《夢醒黃金城》，會在稍後上映：「拍完令我好有信心，雖然自己知道年紀大同福相咗，但部戲宣傳片喺抖音一星期有700萬點擊。」
今次亦令不少人記起魏駿傑幕前演出，他指酬勞是次要，接拍與否取決於劇本是否吸引，最重要是演未做過的角色，演變態佬或反派都可以。至於問到香港市場，他笑說：「我想返香港，但係時勢唔同咗，我都係安心喺內地發展，始終市場大啲。不過我同大台好似仲有一部劇嘅約要拍，再等佢聯絡我啦。」

暗星大聯盟

魏生個肚腩

糖水鋪?七位數?

可嵐其實幾靚，可惜太早俾人中出，仲要變埋棄婦

魏生真係仆心仆命

魏生個look唔好再頽啲條大陸老婆偷食完仲攬人